4K 定 1080p 電視機

網上資料話4k電視距離太遠睇唔出分別。
屋企梳化同電視距離2.8 M，4K建議買65吋以上，但屋企只放得落49吋。
49吋 4k 2.8m距離，會同1080p有分別？

咁不如買1080p 電視實際d？

呢個網仲誇張，75" 4.9 ft. (1.48 m) for 4K...
咁2.7m要幾大？

56k已足夠.jpg

仲買1080係痴撚線

你剩係拎黎睇電視就無分別
你會睇碟或者打埋機
肯撚定有分別

4K啦，你係咪睇錯（應該係55吋下睇唔出分別），anyway 放唔到60吋咩

想知人眼起呢個距離，真係睇到分別？
如果冇分別，咁買4k做乜？

就係唔得。咁係咪慳錢買返1080算？

無可能睇唔出

The big question is whether 4K is actually noticeably better than Full HD. THX, the digital audio and video mastering firm, says the golden number is 55 inches and 6 feet. If your TV is more than 55 inches and you are viewing it from a distance of 6 feet or less, you will actually notice the difference between 4K and Full HD. If not, forget about it.

55吋，多過1.8M都已經forget about it.，咁49吋2.7m有意思？

上年本來用開部1080p 3D電視
未壞都換部4K
淨係睇youtube已經好明顯分別
用PS4 pro播普通blu ray都upscale上4K
打機更加唔洗講
係差在冇3D如果唔係就完美

我都覺得會靚左。。。但理性睇返數據，呢個距離呢個尺吋又冇乜意思。

49吋點會無好大分別啊
我都係49吋之前壞咗換部4K好大分別喎

即係關於4k 必須距離要求係錯o既？

56k係4k 14倍

你係離幾遠睇？

我諗4K多左o既細節呢個距離應該睇唔到，不過會其他方面o既畫質提升。

ON9先會買1080P電視

唔講太多

做人做事都有前瞻性 買電視都係預佢玩5年起碼
呢一下電視訊號仲係1080 可能沒太大分別
一陣一年後突然轉4k訊號

同埋而家D廠主流出4k多
仲有邊間咁豬會出間49既1080p ?

你搵到部1080p 靚畫質電視先算啦
49x90f 夠玩幾年啦
利申用緊1080p plasma 除左oled 真係無昇級感

你都淨係你自己個source
咁你出post有咩意思？

你淨係信
自

同距離 由42吋中高階plasma 轉做 43吋 入門4K機 都覺得靚左 滑左 立體感強左
唔好話咩睇唔出分別 當然我唔敢講話驚為天人 但就一定係睇得出